[IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰(26) 第二次XXX之亂!!

活動
全世界1億5000万DL!! 大感謝キャンペーン第1弾!!
04/28 (Fri) ~ 05/22 (Mon)

卡池
新SSRキャラクターは超強力!! 超系からは超ゴジータ!! 極系からはスーパージャネンバが登場!!
Start Time: 04/28 HKT 14:15 pm (Fri)
End Time: 05/22 HKT 15:59 pm (Mon)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 photomore 巴打整合 代號名單

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去 巴打整合

抽卡前請三思

Update 左頭post d野
唔好意思又搶住黎post

多謝超藍巴打開post！
亦都多謝笨大既30石，小號就係拎呢30石中左nxxx
黎緊主號清晒石希望中埋

多謝各位課長

今次個pool好明顯比45 47誠意差好多但都有咁多人allin

bamdie真係好在有你

30石get

文強 好運

好缺老界

唔差在等多2日

多謝德巴！
俾氣德巴都中，我都仲要為主號努力

45 47 閪到仆街喎，而家超pool中柱都爽

多謝各位課金勇士，我已經嬲到唔知講咩好

47都好d，45成班豬頭骨

目標係邊隻？

好忙dk完力邪波就dlk體比古再dk依家dk nxxx之後仲要面具爸 仲有九隻速邪波....其他好多卡都要dk

算 依排冇乜錢 pass藍石

反正一早中左大獎 有blue

抽埋啦 我都係咁 一個十連中晒所有柱再抽先中nxxx
不過中柱仲爽開潛

梗係nxxx，已經2隻45中左 係咪潛左上右下？

巴打我今日已經抽左200抽，比我休息下先 諗清楚要

我祝福你抽多100石必中

承你貴言

來吧

力邪可以食速ssr 邪念升技？

Yes
好似超17咁

有45都唔錯呀
仲有兩隻nxxx隊員，雖則係個隻悟飯

邪念波唔難打 但好撚煩同耐
試過打速果陣避足我四回全超必

齊哂隊員
但冇nxxx

知隊其實會唔會入小舞？

夠腳咪唔會

有達列斯，我諗應該就唔會入小舞

都係既，link唔岩
又唔似速果隻有全隊+3氣

其實超屬，除咗超3比達，係咪好似無其他高確率氣絕？

凍巴，我係你就抽到中
你齊晒隊員

速小舞

煩到仆街，佢避我45避到我無回血死左
不過好似放力邪入隊都唔太硬，好似超*有用啲？

放左力邪覺得好用過超星 避得幾高

冇錢。。冇計

你次次都拎哂彩，今次讓下其他人喇

我呢隻game老屎忽黎，你上則見到嗰d ssr我咸豐年前已經有

星矢，你不是還有信用卡嗎？ .jpg

屌
等5月先，佢個pool咁耐

5月再抽

訓前30抽 nxxx你去左邊

喺右邊

係隻手到

150石我射走哂咩都冇

希望巴打們會中哂NXXX

等我打完nxxx都訓前一抽睇下可唔可以一抽入魂

5月重有3送1咩 ？

仲有幾日

50連中左新XXX 同BLUE. 仲有技貓...
都滿足.. 想課多20抽追45..

5月課有咩好處?

新一月新精頭

唔理佢3送1啦
我單抽派
今次3+1淨係中3隻技神貓
1隻天3悟，2隻知杜，速紅毛，全部單抽抽返嚟

尋日10技咗知杜，又可以突2路
齊哂腳，求笨大你比隻nxxx我

我係因為5月先有多餘錢課

我都想中 天3悟
個pool 我得知杜同 blue

想課多廿抽追45...
打個J 冷靜一下先

小號超隊變左booo, ooo, 天35, 45, 47, nxxx
睇黎真係會由小號變主號

睇完演唱會 一陣再拍片打超激

45 隊
放晒超*同力邪 好似幾好？ 佢地自己link 到又有技出。
定純超好用啲？

新手果粒紅藍石換咩人好?

勸你唔好，當你全個pool得一隻想要嘅時候你多數都唔會追到

文字閃

睇你純超有乜人，不過你咁樣會搞到兩隻45無乜力水

好， 忍忍先， 新xxx 中左都冇隊員， 好撚柒

btw blue 係咪勁在用黎做超隊隊長？

我諗係 如果無blue我都過唔晒d關

玩慣47 45 天35
覺得blue有d細力

對前期黎講就係，對而家黎講真係得做隊長

我就係之前用friend 果隻好似冇力咁 不過47, 45 我都冇， 可以用佢做住隊長先

打曬主線啦又
俾d咁ge野我
頂

如果隊45係
45 gt三悟 ssj3達 xxx 超* 力邪

反正都唔係靠gt 杜同最後個個位做輸出？

你都好d有7隻sr
送30 課埋佢 一拉得2隻sr

我明白了，超*同力邪唔會link到因爲佢地係放係遊動個位？

夠50石又一個10連，又係前菜同大杜
點解唔俾隻45我.....打多50石就送多一下10連！

咁樣就得，因為你有35，你超*同力邪無超西link，拍到45會搞到佢無力

左右超西link都食到，定還是只係食到一邊？

好似買石按得太快鎖左我

上次聽張錦程巴打講再刷過會好d
想問咁樣開局ok ma?🙇🏻🙇🏻🙇🏻

集氣

抽？

ok啦 兩隻隊長

痴線
2個十連 0 ssr

肯定你抽緊上pool

好撚on9

我都諗緊方法破地獄 主帳 放置號都係抽唔到ssr
下pool正常好多

頭先我同你一樣

深夜唔好抽

我都係想中 頭3隻 其中一隻姐

下次十連就中，加油

試左幾鋪終於過埋super3
冇落六星龍落左小舞
都幾高氣絕率

岩岩整好打邪波GE片 NXXX仲UP緊 UP好會再PO出黎 死左一次 希望大家唔好369得咁緊要

點算

SD EMAIL 或者等禮拜一打去HOTLINE

Email address 同 hotline number係咩
有冇巴打奶過嘢相同情況

新玩中左SSR 合體Blue 好撚開心

EMAIL
HOTLINE 21120099 OFFICE HOUR打先有人聽

NXXX超激片都做好了 希望各位巴打會睇下啦

我夜晚都sd 左 未回

無得sl item真係無得慳
呢幾場super3 關鍵在於crit到天使35

用呢個陣玩左我四次
有兩次古拉死
因為我囉完一次石無打過古拉
有兩次天35 倒數count down錯

又囉返30石 等老界

用咩隊？

我45隊一次過到，不過用哂item

送知唔送力係咪即係代表極POOL冇人抽

47(100%潛）
ooo (無乜潛過）10技
維斯
超17 (無潛過) 10技
金菲 (無潛過)
rose (就快100%) 10技
搭人地隻 差唔多100% 47

上面點解會揀 金髮女人 做道具
佢回30%定33% 再開盾 單round 減35%
可以保下turn金菲有ps 回完過50%再減傷保50%

不過好彩 無用過
鬼帶入去係gor 天35 打三個 同場 有維斯時用
婆婆用得一次係因為好彩體布打同一隻 而果turn係有ps金菲 唔係就可能無埋婆婆

維斯喺47之後入古拉場回過一次血
之後都無 無sl低過半血一定食仙豆

笨大ho ball

我果4次都無用道具
想0道具過
但無左sl 0道具真係無可能乜濟
除非博中佢啲必打哂落盾到

其實無左sl 遊戲性高左
不過變相新手打超激門檻高左
我打nxxx雖然可能唔會俾佢殺
都會預防左先

之前唔用道具 計錯血量都仲可以sl
唔洗蝕體

恭喜

課咗2park好彩中哂2個大獎
但其實好似做隊員好d

超pool 差天35, 知杜 追唔追

有閒錢咪去馬
中返45 nxxx 潛解都無死

好過6日後發覺想追
無左3送1 啲石幾平都係蝕

好羨慕隻前菜

你有LR飯前提下
nxxx做隊員好d呢個logic可能岩
但無LR飯既人黎講
nxxx點會做隊員命呢？

但我知隊基本都係極
用布歐唔係仲好

咁你用你有既黎講當然係
但呢隻你齊超腳下 好勁
放入知極隊當然都一流
自身+120% 必剋屬已經值得入極隊

有痴線佬試左知比達入NXXX食全版知珠打幾多未

知比達加幾多%
我未dk同得1技

超特大+20%/珠

一粒20%

晨早報喜！
主號都終於中到nxxx，希望咁多位巴打都中到！

俾氣咁多位巴打！

原來計埋計埋抽撚左過千石
藍石100
（60+30）*9 = 810
30*3 =90
加埋本身有100石
抽撚左1100石先中

咁用知大杜黎試唔係仲痴線咩
超絕特大 但＋１５％

新既點心紙
已改良部分顯示 ＤＨＡ代替 ＨＰ ＡＴＫ ＤＥＦ咁累贅

文強

生抽巴
而家打緊50石，到時拉一下老界pool

想追前菜，課多pack去追是否有d不智

恭喜巴打

怯就輸
做個無課金玩家

點解想要前菜？

唔會 但通常都係中nxxx果陣我超17pool追金菲都係中超17都冇金菲
最後昇龍追m達先中金菲

想問力邪食速邪念波都係得50%升技？

速邪念升到ur好似100%

要唔好dk隻力邪
隻速邪就要dk，再升到ur先有100%

灰到又一個點，其實近排己經放慢節奏玩，沒乜動力
諗住all in 中下d新野玩，由45，47開始未中過限定，真心唔想再開驚
個個d卡關都係度講雙45，47 我仲係用緊ooo搭人地隻47 最慘係放過account出去都沒人要

恭喜個個都中
我5月再抽過
齊哂腳呀大佬

好貴，痴左線，如果ssr力邪食ssr速邪

留返自己玩好過啦

免費十技係貴既啦....慢慢打啦巴打
升一隻等於破產加覺醒料全冇

祝繼續單抽入魂

唔緊要 放唔到咪買一個
要acc講聲長期放acc

後日就5月

知杜87%
D玉一鋪清袋

知杜冇打定章升技
早知聽你地講
你而家冇 但將來會有.JPG

沒乜心機玩，近排d超激戰難到真係高左，仲係用緊第二世代隊長打得好吃力，攻又唔夠高，頂又頂唔到

重生
今次個POOL可以抽齊知隊

由45，47開始就算課埋金都好，影都唔見隻，今個pooh己all in 毛都唔見條 唔好話中唔中柱

開個新AC玩下
舊AC收石
應該好多巴打係咁

大家記住每日禁右上角個大聲公入twiter推一次文
就有一石

望中柱跟住跌xxx?
唉屌
今個pool
5定6隻前菜
已經4突完
再自食到9技
6隻杜拉
4突完多左7隻
好彩下pool一個150石中左
上pool搞到最尾一個送既十連先中

如果自己nxxx dk左
朋友未
全版知珠 好似差兩粒
10技大杜 潛左攻4000到
爆擊打到呢個數

剛剛單抽中nxxx

單抽左兩下都中45.之後十連又中多次

可以突左上右下

因為比達控

追多40抽，中多隻知大杜

依家標準知隊要點砌？
已經有知潛飯 nxxx

手痕單抽左下，，，，，R

天35係咪可以食打番黎果隻天5升技？

NXXX + LR飯 + LR魔童 + 知神達 + 知大杜 + 知悟爸(好似係

係

始終都係同45冇緣

Thank you

主玩47同超隊，係唔係藍石換多隻ooo黎潛埋左上好d？
本身10技潛左右下

本身有隻，突埋右上

邪波新超激禁撚閃得既
d大絕同反擊全部比佢閃晒

專反大炮
D RJ炮就唔反

同問

ooo同品都2突。
不過ooo就10技品1技

換邊隻好

ooo兩突係左上右上？

lr飯做頭 wiki xxx 大杜 bobo 細布/神達

45咁組好定

你仲想點組
接近完美架啦
何況你都冇其他選擇

係咪dk左佢 佢都係滿技？
如果係滿技再比天35食都係滿技？

感覺上格必命中率高過氣功必

唔得，依招要係同1隻先用到
你依隻要打9隻返嚟，DK哂上天3悟
再比真嗰隻食

唔同卡面但同名只會升1技
除非同卡面先會繼承技LV(好似係

no 你要打十隻偽天35返黎食先得
一技食十技=升一技

no
幾多技俾天35都係升1技
因為只係同名唔同卡
所以要升9隻先滿技

9隻得啦

好多人答佢

打章要打到幾時。我仲要主力47隊

唔想佢晒精神打完最後升得一下
一早講定佢知要肝

唔知gt3達 有無用

你有依D腳就唔洗落

所以升天35被稱為偉大工程
仲要關野難打+冇得CON

唔該晒

左上右下

你差隻超2飯
有埋就完美架啦，換走悟格

天35煩d定金菲煩d?

因為個個都經歷過

而家仲要冇左SL
真係肝到屌出聲

超2飯係邊隻

如果我有NXXX。。
天3悟收皮啦！！！！

This
未dk之前係超特大，好多人以為冇用
但dk咗之後係大炮嚟，一定要落
打斯路嗰關dk

你有LR飯,吊打唔到天35咩

開始有D想棄技隊
真係冇人掛
體古細布超17都F5埋出黎都係冇

原來係親子個隻

用晒FD LIST果D之後,基本上都係收返埋

未dk做LR嗰時唔夠打大亂鬥
依家唯有係
LR飯(未dk)，飯布，知杜，知達，達列斯，歡喜悟

之前睇果個咩雲中龍,用飯布都可以打嬴面具,天35應該都得

依家有達列斯物語
期待已久
終於可以dk佢

btw達列斯應該唔洗哂時間刷技？
應該唔會搵佢嚟做輸出，淨係食佢助攻同50%氣絕同link

45隊冇力3達同xxx係咪不玩也罷?

係，繼續玩3悟同47啦你
你好似有埋nxxx

抽左千幾石先中

那有知隊

如果打唔嬴super可以考慮磨zhard
我都係磨zhard

Zhard 2章一鋪？

3粒

有冇痴線佬打77場XXX Z HARD

教學 執隊打天35super

47隊可能打得嬴
但冇SL既情況下,未必可以穩刷

新手想問果２隻ＳＳＲ勁唔勁？？

幾好

BTW-6用47隊過到super3
差唔多所有道具用係35

追nxxx中晒柱
知達知達二潛
天35二潛
blue一潛
繼續追

80抽得重疊知杜同技貓 唔想玩了

I know that feel

60 抽差天35 同知達就齊封面

40抽 0ssr

D人話用BLUE打NXXX

真係好Q細力
已經回不去鳥

我反而覺得好細力
被人開下必就要食豆
係咪要高潛先玩得起超隊 ?

玩超隊啦
Blue，xxx，47，知杜，超2飯，體悟格
搭人地Blue或者知杜
但快d dk咗知杜先

天35 品 比古 悟飯龍 技金菲 悟爸
天35 同 品 要高潛
可能打到 不過力唔夠力屬大力
防又唔夠速屬高

道具 都係用豆 蛇姫 鬼 婆
蛇姫同豆 睇時間用
下turn有金菲就用黎保盾
但金菲盾得70% 真係唔太易過

我以為打super3 眼殘
sorry

始終都係上世代,實力水平應該計番藍石果代
係貪佢可以掉晒D上世代落去

BLUE+45可以0石NXXX,
雙BLUE反而死左兩次

想問下係咪dk前的天35先100%升

睇錯 天35打super3隊

樓上個box應該好難打35
最有可能超隊再搭人地隻100潛blue

blue 天35 47 xxx 體悟格
淨返果隻可能係wiki 頂下防 或者可以試金菲放入去擋
但你呢隊食兩下普攻應該都已經低過半血

一隻盾都無好難打天35

玩blue 隊 硬係覺得好細力

當然隻大杜升埋都好用
不過幫唔到太多

47隊換埋隻OOO返黎,道具全開可能可以一戰

50% 加乘 緊係覺得細力

想問而家組隊方向係咪Blue就隊長 但隊員我唔知升邊隻好 求指點

仲有冇其他？
btw blue同天3悟優先

blue真係有d細力

純粹問一問
有無考慮重刷？
重刷就nxxx 搭隻 大杜或前菜 開局
或者輕課？
課返粒藍石要隻 品 玩天35技超隊

大量潛解下 blue隊先岩岩20萬血
但陣中有 5隻可自身+120-150% 攻
咁應該唔太細力

藍石換咩好.. 品, 超一星龍, 魔人布歐 呢3隻都冇..
諗緊換品好冇..

睇你玩開咩隊
我自己比較偏心品

咁換品. 之前純粹玩開OOO 搭埋D速成員..
今次抽左NXXX, BLUE, 45 可以組多好多隊 如果抽到47就完夢

呢個pool無47 記得唔好追錯

屌 係咪無咗kill app重打 諗住唔食仙豆 點知開返game自動重打個回合死埋

Yes kill app已成歷史
你手殘按錯珠 仲可以kill apps再按
一㩒完左第三個人既珠 果turn就fixed

咁就無咗50體

咁樣用住先，但好難揾到新nxxx fd ,
咁難抽咩..

如果問今個超pool新刷
當2ssr dk限起手
建議nxxx+知杜/前菜
或者blue+45/天3悟/nxxx
咁樣起碼一係有隊超知底
一係有隊超隊底兼有隻120隊長

好多人唔齊隊員
太小選擇

我個apple id地區係日本有冇問題？ 唉屌

我知我知.. 我覺得47仲好用過45, 起碼係個盾 但偏偏冇

句 咁難抽咩 好串

仲要有LR飯下
“用住先”

我見好多人中，但冇人掛出黎

未dk又冇10技
廢事獻醜

放棄 抽到45同天35潛解3都見唔到nxxx一面

唔想重刷 決定做後者

亦都有好多人all in都抽唔到，招fd唔洗咁樣掛

無啦暫時係得咁多

盡左力唔中nxxx
出得咁密 等下次有類似既放題pool再死過
繼續用彩xxx

見到句咁難抽咩 真係想block左佢

好撚易抽呀
lr飯都用住先

依度係好多人抽到
但亦都有好多人抽唔到
唔好咁張揚

好撚委屈佢

超POOL隻SSR體勁唔勁?差佢一隻,抽唔抽埋好

Blue?

係呀

邊隻 ? blue?
有當然最好啦

BOOO?

新手留名
第n次回歸

同埋D SR其實有無用??

我覺得刷過真係好d
趁依家超pool放題
天35悟冇咩人掛 而且超激唔易打 冇得con機
blue要重課齊隊員加自己有潛解先有威力 話晒上世代隊長 當然打舊超激冇太大問題 但將來唔敢講

有d有

玩多一萬yen
終於可以玩連擊會心

唔知點解我覺得會出神貓超體
照笨大呢兩次出限都係出番舊限啲卡

菲利極技

同技金撞名

唔係黃金冇撞

no 大波菲形態
not 金菲

得呢個未有super hard

潛飯

我覺得 潛飯 超體
大波菲 極技

有冇人用nxxx點錯紅珠

冇所謂啦,咁多加氣LINK又唔係食知珠加攻

知隊藍石係咪買潛飯布最好？

點解我次次都抽唔到次都要俾人串

有冇ooo?

新手一問 抽到45係咪可以開波？

想中柱潛blue都難 定係我黑

有排dk
又唔夠玉

無 但有blue

i know that feel

上pool抽多幾隻限先 單隻開唔過

力邪用咩隊過？係咁閃屌咩

靚過我果隊

都係果幾隊 打中就死喇佢

咁樣開唔開得過？

有冇諗過玩超隊？
blue配ooo?

你知隊係nxxx定細布？

都夠la, 打下石抽多兩次睇下咩環境lo
隻game 點玩都好差唔多成隊都係要抽

Nxxx 係好撚難抽呀屌你老母
110抽乜限都無呀仆你個臭街 我屌撚死你班仆街呀

上pool堅伏
好多阿樂

想問多左既SSR除左升技重有咩用呀

開潛
類似白貓既突破

即係一半超隊一半知隊？
我個隻係nxxx

巴打想問你用咩模擬器响電腦玩？

bs3

你地2隊都好好啦
屌你我齊哂腳冇nxxx呀
好撚難抽呀

nxxx玩超知落飯布唔大力
不過可用黎回血

有無巴打試過課金出error can't complete the transaction

體神達有冇用？
想比知神達食

超隊可以咁夾
完美link

達列斯係咪唔需要10技？
因為唔會要佢做輸出
係食佢link同助攻

我都唔升
大把野未清

我餵哂lu
反正自己抽到咁多張都無升過佢
證明無用

bamdai又唔buff舊卡
俾知神達食無咁阻位

我懶升
連dk都未

依家準備dk，等咗好撚耐

okok

除左老界可以點升

佢個物語，依家啱啱開始咗
終於等到
但如果唔值得升技我就dk佢就算

有免費咭

我想問而家有咩隊打lr悟空最穩？

舊限都唔叫大力
早幾頁都話blue冇力
呢隻想係咪形容佢唔識打人
利申 仲係認為blue勁 有得刷都會刷到10技

多個0小個0既分別
仲有面黑跟本冇幾可連續開大技

blue 10技+潛差好遠
反擊+2~3連必超爽

apple 個email 好撚戇鳩
覆埋啲野 係人都知
一開始更換左地區
又話要係日本要有效既 地址 同信用卡
我都轉左香港喇

隻nxxx 輕鬆過super3
已經唔齊腳

入日iTunes card la

求隊 我仲未打

右下見到了

LV都未MAX

有無邊度有野要留意？
一陣十技隻LR 試下打先

上面果隊得大杜同神達 10技
nxxx 6技
其他一技

一開始打45 47 各一仙豆
打體古拉最辛苦 好彩邪波擋大絕
魔童頂攻擊一流

係fd list係咁J巴打隻彩星47

除左LR飯齊腳其實邪波係咪必要

無知紅 前菜
入悟爸 知豬有無得諗

得 知紅純粹我得返佢入到隊
佢打得十萬
前菜反而有用 0潛10技都有50萬

我覺得有必要
因為成隊防唔係真係咁高
有隻全屬防差好遠

得返50石 個pool入面差NXXX齊 其他中左都可以開潛
雖然知隊唔算齊人 但係又好想博下
定留黎抽老界好

博啦 想搵人同我一齊仆街

好驚伏
1516咁 好難揀

伏就實伏

抽左先諗啦, 或者又送石呢

好想佢再送石 差一下十連就免費
唔會再課
課得愈狼抽卡愈伏

知杜10技咗真係唔同d
之前1技就算食哂成版知珠都最多打20萬
依家閒閒地打5，60萬，仲要10%潛解都冇

如果喺nxxx隊。。

應該就唔會再送

搵位入邪波
走悟爸定走歡喜悟好

全版知珠 80%潛 10技大杜
已dk nxxx隊長. 加未dk nxxx 朋友
打出黎數字

我會走悟爸

第2日繼續1位,KO埋獸神祭彈珠

不要再說了
冇nxxx唯有咁組

Bandie 再派石plz 今次派50啦好無

免費抽都仆街 唔開俾人

想問下紅石換個隻力博洛利有無得FREE 升技

無

課完。抽左四次但只有三張ssr,仲要全部都係體魔童
留石抽老界算數
不過總算有粒藍石換ooo,齊左47核心成員

我都係差nxxx 得返50石

45隊輕鬆過super3

由頭秒到尾

仲諗緊粒藍石應該換隻冇既一星龍
定用黎突ooo

換品

我都諗緊。
品同ooo都突2
無大波同無理由換大波

點組？

hea打左咁耐都未dok到45
每次得3粒打到佛誕

嘩...小號一個十連中nxxx

屌隻天35難打到

品本身有一隻，但我冇天35
好少玩技隊，所以先諗緊換多隻ooo
定換隻1*，雖然好少玩極隊而家

我用45 XXX GT35 力3達 GT杜(未DK) 親子飯
道具帶左鬼 仙豆 天迪

我就45 XXX GT35 力3達 力邪波 超星

呢隊好無用？

力邪同超星係咪無乜氣出技？

有無巴打可以話我知 點解我買唔到石

Block左你信用卡

一次中兩隻限定再藍石換埋隻ooo
今晚應該興奮到瞓唔到

用日本google play gift card係咪都要轉google store做日本先？

屌抽唔到力邪

話時話SUPER冇左超17

紅石力博洛利係唔係無得免費十技?

冇

話時話今次好似冇上次xxx咁慘烈

利申2週年開波

課左3萬羊

新手想問抽到知屬限定大杜同藍神比古洛起手勁唔勁？

今次個pool中柱都執到好野
上次xxx 係獨霸天下

利申:xxx之亂未開始玩,不過R左老屎忽巴打刷嘅xxx acc黎開波

其實都係睇運
利申，中哂垃圾

留名求carry

真心無新世代隊長fd

526 520 091

可掛天35, 45, 47, blue

另外想問下力斯有無得免費升技

打邪波打到躁

求指教

！！！

唔差，有埋45會更好
課藍石換埋OOO直頭啪啪聲

清晒小號d石....諗住抽隻前菜
點知抽到45同知杜突一
要儲每日5石黎拉一次老界pool俾nxxx

有聲

Apple佢有個安全機制，你短時間課太多會lock你唔比你買，上apple個網揀Apple id support落call解lock

起手刷到45/新格比達會好d
有恆心就刷到有埋blue，開頭練超隊會易d起手

點解個easyvpn係咁話我fail

但好可惜，主號最後都係抽唔到45，反而副號突1...

我另一個小號有新格比達
玩邊個好

形容得好貼切

我想問下紅石應該換邊隻
應唔應該課藍石換飯布
同埋超知隊應該追邊隻

生抽巴
隻45死都唔跟我返主號，好灰
另外前菜多左一隻，係唔係10技到先好突右下？

係右下呀
隻隻都會係右下優先 之後到左上 之後右上 最後左下

一年前
我囉石掉死XXX
一年後
我都係囉石掉死NXXX

明明聽日DK晒D野就好易打

追lr飯
講真你個超知隊已經好齊腳喇
飯布唔係必要

想問,D SSR點升做UR?要XXXX覺醒?

成隊野要DK
有排搞

文強 我d fd追nx都追到3、4突哂45

係，十技到先行右下

唔該晒推巴同生抽巴
但前菜只可以食神達升技？

係，其實都算易升技
其他屬性個d神達成日都抽到
（利申：9技）

有無巴打可以比個方向我組隊,玩左幾日唔知咩方向練

哇屌 前途無限

之前未有前菜...俾晒速神達食.....

點解咁講??

速神達我覺得用得過

super3都靠佢坦一路

另外想問booo 潛左左上，右上，左下
應該開會心定連擊好？

會心

唔該巴打！

暫時d核心卡你都有，希望你keep住玩

我都正想潛右下呀 文強

會呀,但唔知練邊隻先好,暫時練緊隻xxx

成日驚DK後有用
利申齊晒力體技親子速
留左各1放左係度雪

超4悟，技天3悟，知格古達都要練

仲要有舊邪唔係刷首抽

玩知隊先啦，就咁睇你知隊夠腳

唔該唒巴打

副號俾老婆抽副好正！

個AC好撚勁.... 200 RANK都唔夠你D人勁..
BTW 瘋狂推主線先啦

[img]
多謝神龍庇佑
可以一年唔抽蛋了

爆石刷超激時間

唔夠老界俾隻45 DOK左先算

要打27場速超3 56場035 5場品 我想死

仲有十場大杜

乜都有啦你
我七突超藍喇屌你

我無極人呀

咁啱啊巴打

但有 nxxx 已經好好

想問巴打們 新手 呢2個帳應該繼續玩邊個 唔該

突然多左天35
唔通全部都係抽唔到NXXX既苦主

睇 NXXX 潛解樹, 應該局你開哂會心同迴避

KO大杜
聽日到前菜45

係呀，德巴
所以已經知足，德巴搞好apple個acc未？
祝你第一個10連就中nxxx

俾APPLE鎖左有餘額但買唔到石點算

[quote]
有無巴打可以比個方向我組隊,玩左幾日唔知咩方向練[quote]
巴打你係咪都係用qooapp裝龍珠
我想試下電腦玩
早幾日試極都話咩管理權限入唔到game

抽左 450石

2隻45 1隻知杜 1隻知前菜 1隻blue

我中晒4隻柱

一係sd email 一係打hotline

EMAIL SD去邊? 我APPLE ID係日本地區 求救

攪唔到呀
佢話 日本app store 要 日本付款方式先得
用and 機仲方便

都係apple support個到sd 架咋 你google會搵到 不過email要72hr內覆 hotline就直接打去hk apple同佢講 再轉線去國際線

An機貴好多

我An機尋日第一次課收美金，唔知會唔會平d

有無人幫下我

平身已經貴過ios 仲要信用卡個rate 成日收7.9x

下面好d

thx 巴打

我的話，我會玩下邊個個
玩超隊
你都有d隊員

中前菜同知杜
但唔中nxxx又有咩作為呢

終於dok左隻45，又真係幾爽

新個堆一隻都唔中 好想要天35同45

我想中前菜
成個pool差佢

呢張D DK章邊到打

逢6，日開既塔

45同埋ooo點組好

屌你老母隻邪波有冇咁難抽 抽咁多次都唔中

終於追到

屌,西撚到.....

終於成功追到 但都係冇知杜

恭喜晒 2隻NXXX都抵啦

想del 哂啲角色佢
唔洗留戀

抽左5隻紅毛都唔撚中大獎.屌佢老味

宜家重新玩過首抽中咩就可以起手

我想問大家打邪波super 隻邪波係咪都係係咁閃 我想知係咪得我咁黑 普攻又閃 必又閃 反擊又閃

唔係得你 個個都係咁

我諗中哂nxxx前菜達知杜應該ok

中左前菜 無nxxx

想轉玩小號，但原本AC轉唔到過電腦，話咩綁咗FB，有冇巴打知點樣可以解到？

請問各屬點組好呀？

用唔用 知豬好？

定下面有其他代替？

我都冇
中埋既話多一隊玩，唔洗玩死速隊

夠鐘拎多2粒石

遲左起身

為左呢隻game，每個星期日8點都係較定鬧鐘起身

8點有石拎架?

都係咁岩收工就拎到

星期日8:30-930可以拎龍珠超個2石
不過8點我次次都已經見到

日本時間黎
Hk係7:30-8:30

呢2隻 放入NXXX隊 你地會揀邊隻

大猿PS 全員+5000DEF & 大猿化(大猿化不作考慮)
紅毛悟 有多條撒亞人LINK +10%攻 同埋 有+氣BUFF比NXXX同邪念波

你地認為大猿個PS 5000DEF 有冇用?
(EXAMPLE: LR WIKI 同 呢隻同TURN 搭多隻邪念波
LR WIKI 全員+5000 邪念波自身+5000 搭埋呢隻 PS 全員+5000
邪念波+到15000 魔童+到15000 大猿就+10000)

5000DEF真係話多唔多 話少唔少
本身隻紅毛又唔係大力 (雖則就快有得DK)
但紅可以令邪波喺NXXX隊下又可以出必減下防

幾難揀下

定係落知潛飯玩疊攻BUFF?

睇完今集超
粒紅石要換知飯入nx隊

知紅遲d有得dok,可以觀望
潛飯玩疊攻太煩，入隻歡喜悟好過

天下一隻魔童有冇需要滿技
想覺左黎當盾返落nxxx到

再40抽下pool 唔中新波

我都抽咗兩下十連下pool，暫時得一隻面具悟巴，依家打緊主線，準備再抽多下十連，只求中新邪念波

老界個pool5月1去到幾時？

隻新波 我抽左60抽 送20抽先中
真係痴撚線
一中左就即棄極POOL 其他柱又唔吸引

無歡喜悟同悟爸
所以得呢3隻揀 我入住隻大猿加5000防先

我得咗了，轉玩小號，果然係明智的 十連中力斯同黑悟，免費十連中埋新波，各位巴打，加油呀

我覺得無，因為唔大力

我都放棄20技 升左上去LR先 有用20技先再算

潛飯
最愛悟飯

原來老界開20日 咁等每日5石 抽都未遲
博下nxxx先

BAMDIE:出新潛飯唔好

變超3
Blue可以3突

想要品,天35,45呀

一定出新

砌超隊 藍石係咪換OOO最好？

有冇人仲努力打緊石追限?
抽左300石,冇45/NXXX
有時諗諗下,覺得冇3送1好似仲易中D
3送1係伏!

Yes

清哂 等登入石

我 抽左100石 一隻限定都無

150 2ssr 冇限

清晒 唔想再課 等登入石
中就中 唔中就算

呢度追齊果D冇1000都900

依家課10000羊 買石點買先最化算？

120%超體隊長 走唔甩係潛飯架啦
唔通真係破壞神咩
舊超激 得返3達 全力菲利 潛飯 破壞神 未有SUPER HARD
我覺得 潛飯超體 唔失禮又多FANS
菲利 純粹好似係舊超激得返唯一一隻極屬未有SUPER HARD

BANDAI呢排咁懶 似係用返舊超激算

可以買到2次3800(90石x2)
兩次960(30石x2)
一次240(6石）
一次120(3石）
總共249石

但係好似未有一隻限係撞番SSR屬

如果想要藍石呢？

想要藍石就唔同啦
一次5000(100石+藍石）
一次3800(90石）
一次960(30石）
一次240(6石）
總共226石

第一次打隻GAME咁想課金抽

5000¥ + 3800¥

冷靜一下 玩下首抽 過手癮

又係喎 唔通真係出破壞神 OR 超3達

而家比彈珠踢左落第2
上番第1靠你

佢出得咁快 追唔切嫁
佢唔出新野 又無野好玩
結論 唔中 就少啲開game

所以我都係簡黎追 唔太愛既就放棄
隻隻都追冇禁多錢

其實30石個個最抵

得三次

隻紅毛悟打出去好似仲大力過佢

呢個數字既攻擊力 好似放返+5000 def 更有效

新手留名 想問下隊長技咩超技/極技同就咁技屬有咩分別 呢隻game隊長技重唔重要

知潛飯係咪可以無限疊攻,每次出超必都加攻?

跟本唔岩LINK,被動又跟唔上時代

佢ps +10000 atk 架

完左場 即刻放返隻大猿+全員5000防算

47super好難打
用哂一堆道具先過到，有時仲要比1石硬con..

隊長技重要

超 = 好人
極 = 壞人

無位,有無巴打可以幫手望望有D咩有用可以留低

隊長技限屬有分

1: 力/速/技/知/體 + ?氣 , HP/ATK/DEF +?%

呢種只要岩屬性就得

2. 超/極屬 +?%氣 , HP/ATK/DEF +?%

呢種就要 好人先食到超屬 (無限力/速/技/知/體) 壞人先食到極屬
亦唔駛覺醒左先食到個超/極BUFF

3. 超/極 配 力/速/技/知/體 +?%氣 , HP/ATK/DEF +?%

呢種就要 要限 好人/壞人 + 特定屬性 仲要覺醒埋 先可以食到個BUFF

希望幫到你

知隊腳齊但冇隊長

全部都留低 除左你

咁撚閃仲有個超SALE喺到仲問咩可以留低
你想比其他追到要捱面包既巴打屌鳩你先安樂

想升知邪波技
但超特大好似冇咩必要

我會比力
知邪波除非想100%潛
唔係既話唔推薦10技

那有力

閃就閃既,不過睇真D又好似真係冇一隊夠6個人

咁有剩埋速邪念
咪用黎升下知技都無妨
老界就唔好啦 (個人認為)

見隔離登吹奏知邪 100%好勁
所以可以考慮下用老界 前提有4突

咩超sale?

你睇佢LV 夠6人都唔夠COST
知隊都有4隻膽
仲要有45

最嬲係 個超SALE字仲喺到已經中哂45 NXXX 知大杜 前菜

特價石
呢到同隔離登幾多巴用哂超SALE堆石
都追唔到你個帳D人

刷天35真係要帶鬼魂
廢事打唔切比佢開必

婆婆好似好啲
如果驚果下

新手運姐...唔好咁啦

好 我得咗啦 0石抽最後一隻 嚇死人咩

呢隊應該點組好
nxxx 藍達 潛飯 悟爸 差兩隻

講笑
你而家仲有位 留住先
唔急住清位

天下一魔童 歡喜悟

唔該巴打

想問下應該潛解邊隻先

悟飯布 ，知神達

仆街，卡珠打唔切

天35潛解無升技求指導

潛解點都係左上右下先
天35仲可以免費升技
有第二隻一定留去右下

升技好撚大工程，不了
技隊個定位相對地無47同nx咁全面
都係升黎擺下算

nx係咪應該潛會心？

咁貴

連擊為主
我會加3lv 會心
加到回避lv8

會心lv6 同 3 應該差不多
不如加多3lv 回避

+3會心係令佢有機率爆擊
所以因人而已
可以6lv會心 加 原身lv5 回避

但連擊喺xxx 同 nxxx 到 都係必須

連擊多數普攻
會心必定剋屬+破防

會心好似勁好多 一出到就秒咁濟

xxx已經係剋屬
呢隻仲要120%
我諗唔明加會心為個破防都唔博佢連擊多下超必好

我反而覺得連擊通常係超必
我好少係普攻
個人喜好 可能你覺得會心個破防 有用過打多下

其他角當然係會心 但xxx我真係推薦連擊

但其實我隻ooo都係潛會心潛到15
我都唔覺得crit個機率高左好多
所以nx就諗緊會唔會轉連擊好d

咁我升黎用算lu，本身定位應該都係當盾

體潛飯咪係度

有婆錢就是任勝

有冇巴打知新開個幾關故事，邊關刷 綠石 較好？？

隔離登 23-3 23-5

反而應該睇 會心後 差幾多輸出？
我試過唔係真係差太多
博佢兩野超必 點都高過一次crit

Nxxx升屬性攻擊有冇用？

你地個刷緊 天35技 同抽nxxx
我就留石刷緊LR悟 刷到on99咁
刷左一日先2xx個章 幾時先 1554

缺錢到一個地步要打錢關

其實D加攻LINK同一個會唔會食兩次
即係三條超激企埋一齊中間果個係食一次效果定兩次效果

唔洗升
nx passive唔會被屬剋

求安慰 岩岩5連抽 0限定SSR

希望在下抽呀嘛

有石未為輸
比氣你

打技會再大力d 唔係冇用

巴打幫你集氣！

Thanks 黎明

大家都經歷過

隻nxxx dk左 1技都一打成百萬，爽

台仔話XXX升屬攻打體屬會多D

梗係覺得佢出超必d手勢有d怪，但又講唔出點怪

隻野好似畫得好hea
比例有d唔自然

求速刷隊伍?

技隊已經冇晒位入LR悟
唔知刷黎做乜

禾刀相知牙

好大力嫁

求神拜佛聽日出蜜蜂包

應該係一次

星期一實有嫁，唔係咩？

出卡畀我

抽咗40連 想問下有邊啲sr值得留 同埋唔留係咪賣去換pt?
同埋現在呢幾隻ssr 粒紅色石應該換邊隻？

然後用飯布做隊長？

其實nxxx 入飯布有無得諗
大炮已經有nxxx 兩隻
盾又有LR魔童
轉珠有知杜，悟爸，歡喜悟
如果入埋飯布，整隊HP 可能低少少
但佢可以回血，可以令整隊生存力更強
更加全面性

對

有

新手未夠腳，留住先，第時多卡先賣d sr
通常d sr 技能係 封超必/氣絕先留，其他可以賣俾阿婆

純粹鳩估
超體120係超三悟格
極技120係布洛尼

我鳩估超體120係nooo

超體會係神貓/3達

極技應該斯路啦

超體會唔會大杜

又打孖出

跪求打lr悟空隊

但係本身已經有技斯啦喎，好少咁出法
Ooo 都好大機

指超體

佢應該唔會再重覆第二代隊長住
所以其實選擇唔多

第三代隊長一係新咭
一係超舊咭重製

極技不外乎菲利斯路，一係未出過就幻魔人

超體有冇可能係魔童？

咁又係🤔第一代隊長未返兜就係潛飯
但係體屬本身又有隻潛飯撞左
好難捉摸

幻魔人即係邊隻？

出幻魔人咪又出超體龍拳

幻魔人？？？

龍拳爆發個boss

悟飯爺爺隊長

求全team

打得好辛苦下

跪求打潛飯隊

唔該巴打
粒紅色石我應該換知悟飯定速超3好？

潛飯？舊世代超激戰應該唔難架啵
cap個倉出嚟睇吓你有咩先

我會潛飯

好的 我現在方向係咪不停打覺醒料？ 啲肥料打邊關好 食極都升得好慢

超隊都夠做啦
blue，nxxx，ooo，潛飯，知比古，技神達/速杜
dk完潛飯就到ooo同知比古

快d將依幾隻升上哂ur先

1141970121
求大量LR悟/達B

順手加埋 3005373788

收到 依隊邊個做隊長？

blue
搭人地blue/知杜

新boss rush，用47隊打唔打到，去到天3悟嗰度應該會用撚哂d道具，但之後仲有隻細布。。又冇咗SL

凍巴，47打到呀
我上次係47，ooo，速神達，速小舞，rose
好彩小舞打35都氣絕到

如果你有盾
可以試下係天35度唔好用晒道具
留返一鬼/婆係體布度用
我47隊用晒所有道具先過到

45齊隊
NX除LR飯外齊隊
得力玉冇知玉
係咪比45 10技先好

漏左最重要既維斯回血

今次我抽得好狼但仲未中到45

如果齊隊我覺得45好d
知玉早兩日上左第一唔係有派到？

全部清晒比89%大杜

借問
Nxx 大杜 知達 歡喜悟 小舞
最後擺 飯布 潛飯 知比古定邪念好

一定係邪波

點解落小舞？
潛飯/知比古，邪念波 仲好啦

不過我覺得落魔童會好d
邪念波始終係極屬

新手想問下應該升邊隻先
洗唔洗用姐石換知悟飯？

紅石得潛飯好少少

咁係咪應該換左先？
另外我係咪應該升超4先？
定係升柒達同大杜先

紅石換力大波啦 總要隻打全體
潛飯out out地 冇咩用

你依家都冇一個屬嘅隊員
有blue，玩超隊啦

最愛悟飯

魔童未夠章dk
落小舞諗住搏下氣絕
因為隊野好似無乜防禦手段

dk 1次，頂住當先都得嘅
超知隊爆都爆死對面

依家冇得save load
氣絕我覺得已經係可落可唔落

原來手上力玉唔夠行晒右下
又要慢慢R,點解唔送埋力玉

咁小舞轉魔童
同埋落邪波好過飯布？
定落知比古buff算

潛飯，知比古
爆撚死對面
攻擊就係最好嘅防受

比古有個問題,冇幾可會企1,2位
技都話被動有D用,知真係唔知做乜,仲要LINK同NX以外既人唔夾

我用左咁多場
打埋super3 邪波都係防守mvp
無得輸

超隊係咪姐係要覺晒班超西?
有排搞WO

咁我用返
47，ooo，界藍，界王拳悟，6星龍，維斯
得唔得
打之前嗰d bosh rush都係用依隊
係驚過唔到技3悟過完都過唔到細布

巴打有無45隊
45易過d

45如果放隻知邪波做盾會唔會好7
抽唔到力3達

呢隊已經夠打

呢隊47用哂道具喺隻技35到應該就得
帶鬼帶婆 防佢招龍拳

布歐可考慮帶蛇姫回血減傷

反正唔駛體咪入場試下

好多人都係咁 無問題

冇45呀

好試吓先

我都係用類似呢隊，輕鬆刷
不停留珠比LR菲利放大絕就搞掂

咁我試下用45打先

老婆幫抽，搞掂埋力邪

恭喜
錫啖老婆啦

佢老婆多謝自己先岩
今個月家用唔駛扣咁截

其實危險d 無左SL rush難打好多
力3達個氣絕幫左好多

尋日老婆幫我抽左nxxx,知杜，45同兩隻booo

明明較左黑暗模式都全版白晒

nx有減攻減防真係好勁

係咪話入肥仔大猿好過入潛飯？

我係咪都要比條女抽吓先得
就係差隻nxxx

唔準你唔要悟飯

我最後入返紅毛 +氣 link
大猿5000def吸引 但樣衰

老婆萬歲

（仲有兩隻體古拉 ）

佢對拖鞋

gogogo

知比古 潛飯 肥仔
3揀2點揀好

D link好似好獨家村

論愛好就潛飯
實用 肥仔 但真係好核突

知比古，潛飯

out肥仔

有驚異又有得疊攻
悟飯

下次叫佢幫我抽先
希望有

力大波個全體係唔係必開, 定機率開

潛飯係咪8氣出到技

同埋你成隊撒亞人咁濟，點會唔夾
同知比古又有神xx授嗰條link

知隊有幾可驚異

頭紋巴你成隊係點？

好過肥仔好多啦
同埋我最愛悟飯

嘩
生抽巴大豐收wo！
而家要努力dok返d野先

悟飯真係唔得呢
除非你潛左
唔係入隊得個擺字

知達 知杜 魔童 + 比古/肥仔/潛飯
冇悟爸同轉珠悟

跌左落第二

玩左一陣
45齊隊真係好痴線

我開始明點解其他隊長咁小人掛

45 47 真係太outstanding
其他真係比下去

而家隻nxxx叫做多返啲人掛

叫做多左個選擇

好滾動 抽左成日 終於中一隻限定SSR

7

打緊邪波，仆佢個街係鳩咁避

咁你依3個選擇緊係 比古+潛飯 啦

無心機打 一諗到同超17一樣刷9隻
再dk 再覺醒 升技
無乜心機

岩岩追多左野 中埋知杜 開心到大嗌左出黎
老母以為我痴左線

恭喜
係咪有埋nxxx？

諗下天35
突然覺得唔難

高會心嘅45完全係見野就秒

你又岩

今朝抽左兩次3+1
第一次free 中blue+nxxx
第二次free 中知杜
抽唔到天35係遺憾

其間 無free果六次 一隻ssr 都無，dllm 笨大

齊腳啦

玩開國際版，啱啱開日文版黎玩

哇乜撚野事

真係新AC同低LV嘅AC特別易中限

朋友抽唔到邪念波所以棄坑，所以小弟接左手。
但小弟玩左一陣有點亂，依家應該點組隊好。
求教各大佬

遲d想整隻LR魔童 請問係咪由依隻覺醒上去？

LR魔童係天下一獎品 唔係用依隻上

痴撚線

咁難唔難拎？

父子檔

LR魔童要打天下一
超知隊：嗰6隻知入哂隊，遲d有魔童之後就換走比迪麗，但要z覺哂上超知先食到nxxx嘅隊長技
超隊：Blue，ooo，nxxx，知杜，知達，知比古

玩得

地區100位之內就有

唔記得要小組頭幾多名先有

隻邪波真係好on9，有冇咁好避
45，47又唔見成日反到超必

我唔quote啦 唔該晒各位巴打解答

打撚到我嬲

唔好遺忘小弟

跟屬性組左先

我試過6隻中2隻
on9

咁樣好難睇

痴線，47出親超必就閃

ooo d反擊招招都反

送呢個acc俾你果位
真係當你好撚老友
咁撚齊限
就係因為隻邪念而棄

請多啲佢食飯
佢今個月可能真係洗大左先要斬手指

另外 依家唔夠位 有邊d可以賣比阿婆？

再來～求教組隊同以後要練咩

基本上你依堆sr都可以比哂阿婆
知幼杜同維斯可以留留

即係應該攻略左菲利先？

我係用悟飯知技隊

仲有體悟，可以dk變紅毛

仲係考慮緊換一星龍定換ooo突右上？
好苦惱

每隊都齊哂咁濟

唔怪得佢話忍痛..

如果而家先出45,47,係關野到整埋反必就仆街

打錯，突左上先岩

ooo

其實點睇賣唔賣得？

我都傾向ooo，但力隊冇45，想用一星搭45咁玩

咁就唔好玩力隊啦
專心玩47隊

封必同氣絕都可以留
或者好似技悟天，dk完會變超1悟格，入技35隊幫技35轉彩 依d有用嘅都可以留
不過你依堆SR就冇乜值得留

好啦，過幾日換
45留返副號玩啦！

佢出超必，我47反，佢再避
哂撚左我幾多時間睇佢兩個係度玩

綠石打邊關最有效率？

有巴打話23-3，23-5

以前係21-1，但依家多咗主線就唔知啦

我抽到45 LV20會心..都無NXXX..

換唔換飯布入nxxx隊負責回血好

睇番V JUMP圖
原來知神悟同歡喜悟就黎有得DK

笑左

屌 諗起都想笑

原來super3重置左

有多30石

唔撚係掛啱啱先打完第一次

唔係掛....副號未打呀

冇重置到wo巴打

有咩，點解我見唔到有

點解仲未有老界抽

無喎

我都想重置

通常中午會有

5月1喎
依家30號咋
就算係日本時間都應該晏就先啦我諗

但我有既
之前有冇重置過?

力隊
super 3 第一次打就過左

sorry 各位巴打
false alarm
原來睇錯 係自已未打

想問下點組隊?
47隊ok?

日本已經1/5啦
可能都係1200先出

新 super 3 係地用咩隊打？

]新 super 3 你地用咩隊打？

我用45隊

屌那馬避撚夠未呀屌你老母
避撚到用晒道具回血都未打中on99

47

nxxx

45、47、nxxx都得

45隊同知隊大家點組

要睇你有乜

47 隊同你差不多，我無超17, 去到天35 就玩完。

45我無，用一星龍搭人地45都係唔夠過。

Nxxx ....300石唔中

45隊 過到super 3 , 冇新xxx冇得組

課多左一PACK,係唔中BLUE

完全唔夠潛玉 力果隻.. 大波又要潛解.. XX又要潛解.. 呢排抽到45又要潛解..
但完全冇肉

我FD抽就知杜 知悟比達
我就技天悟2同技杜(新未來版)

打唔贏super3

我要老界pool呀

有加我嘅巴打 可以del咗我掛blue嗰個AC fd

我準備抽10連老界 想問下巴打意見 升技優先次序

有咩揀 ?

發生咩事，點解up唔到圖

我搵另一個網up先

Rose已經十技咗，我諗緊應該俾新波先定細布先，新波同細布，我都有諗住用幾隻SR嚟升技，其餘就用老界補底

呢隊打super 3，仙豆，鬼，探測器，維c

全未dokkan，0石得左

咁都打到super3? Wtf

真定假啊 試左幾多次

屌抽到gt 力3達以為中力3達

Btw 想問下如果有技m達 係咪唔洗紅換力大波打全體

唔洗

Thanks

Rose做隊長 隊員就細布 新波 力斯 技金菲 黑悟空

細布同新波好似都值得優先升技

出櫃課左10000yen

利申未抽未買石

力邪波有得食速個隻升 慢慢都會升到技
打天下 力邪波 力斯 力大波 青面 幾大睇頭

冇力三達好唔好抽力邪返嚟入45隊做盾好

定係追知杜入nxxx

我就係諗緊，抽十隻老界，應該點分配，邪波可以用5隻速波升技，細布就有兩隻SR可以俾佢升，問題十隻老界唔夠分

繼續吹 邊有可能

抽左幾多下？

留定先等抽到 新xxx / 45 47先食

實不相瞞，我諗住淨係玩極屬

課勁多錢都唔中，用免費石叫個朋友幫我抽抽中左，都開心嘅

點解我琴日叫個fd幫我抽一隻ssr都冇

我叫隻狗幫我抽 抽哂啲r sr

咁就放過你啦

Hi 推婆

岩岩睇完春嬌回家，繼續同邪波神眼交流

即係咁樣樣

抽完淨係追到最想要既天35

仲諗住起碼抽到一兩隻重覆可以突
太天真

而家諗緊藍石換咩
換品夾天35
定飯布夾nxxx同細布
定ooo可以四突？

支持彩星
不過都係揀未持有既啦

有細布就要埋bobo la
刷10技慳好多老界

咁睇黎四突ooo遙遙無期

我想問可唔可以將隻速波升到4技，先再俾力波食？咁係咪會直接升4技？

Hi 炭巴

係咁

「！！！」

唔得，相同既卡lv先可以繼乘

冇力隊打唔倒體lr悟空

有咩計可以先十技隻lr悟空？

刷超本氣

首先試過但係咪每隻得50%升技？

砌新知隊大家會recommend nxxx+知杜+悟爸+lr魔童+邪波再加邊隻 糾結咗好耐

因為你叫個frd抽之前無先伏1千石

喂生抽 戰蹟如何

一千石
我暫時都係抽左80連，差blue同nxxx

終於dok到隻nxxx！之後到前菜啦

咩隊快d？

我用超隊打呀，最後booo瘋狂反擊！

有三隻技藍達
一隻力藍達
一隻速藍達
一隻體藍達

打算餵晒比知藍達食（可能留體藍達）
是否太奢侈

我九隻神達（力體技速）都係咁扔俾知食
留左隻已dk速屬咋

唔留黎大亂鬥用？

大亂鬥再算 為隻nxxx 咪要10技隻前菜
反正堆神達都係倉管

呢隊雜牌軍配lr悟空有冇可能贏體lr悟空？

其實唔係超絕特大既都係倉管

手痕試左次竟然過到
不過用晒道具

bobo好似冇咩用

有咩方法可以升lv升得快啲隊波唔夠cost

狂刷主線super
以前就刷21-1
而家開左新關，可能有更好選擇
我自己就打24-3
地圖夠細

又唔出蜜蜂包
想要隻黎用下姐

有得抽老界未

而家打主線啦
無縫升級

知隊真係好爽 知杜+nxxx 瘋狂必殺技

另外一問 知杜 免費10技係指刷邊隻？

極同超知隊都係咁爽

想問有無website 係講冒險應該行咩路線拎龍珠？

N咁多條路

但超知隊是咪無盾

LR魔童算唔算？

12點未有得抽

4點

刷物語關
有得刷果兩關物語依家都冇開

想問下Blue開路係咪右下果條最好？

打左幾次體lr悟空
唔跌咭既？

我之前都問過
你幅圖最右手邊嗰粒銅粉膠，繼續行嗰粒銅粉膠右邊嗰條路，姐係你cap唔到嗰條路，行到盡嗰舊雲

謝凍bro

唔洗
我講到一舊舊，希望你明

nxxx 隊過boss super 3,
全屬性克制，扣攻扣防真係好正
我同fd 個隻都技一，技十真係不敢想像

Ooo企錯位食必殺咪比人打到仆街

Nxxx洗唔洗十技左先dk?

佢無辦法免費昇技（除非食xxx, 不過相信正路唔會咁做）
所以dk唔dk先都無咩所謂

有巴逹克封必， 道具帶閰王，維斯
如果封唔到，nxxx 又出唔到扣攻就食道具
輕鬆又唔係，但唔算太難

我FD用我小號十抽中45

睇黎巴打們忙住刷章，唔得閒上水啦

可能4點先出，我都等緊抽老界

忙住每日打LR悟

尋日先刷哂章dk左ooo同47
而家先有辦法刷免費角色既章

見啲random friend list出啲dok咗嘅47都十技，其實除咗9隻47或9隻老界，係咪無方法？同埋47十技係咪必要？

仲未打晒強襲卡黎打LR悟

呢隻既火力同實用 一定要10技啦
如果你仲齊速隊腳 唔洗諗

點樣開private server

打極都唔跌老界王神 有無話邊關易刷啲

打超激戰，十場至少1，2場有老界章執

達列斯dk埋
搭人地LR飯
夠唔夠打新boss rush？

超激戰剩係打到hard 係咪要zhard先跌？ 今日邊關最易打？

無盾，難d，而且super都幾多体屬boss要打

咁我用返47算

見人LR飯組NX好撚勁

不過你未LR

仲掙扎緊10技45定nx好

你邊隊齊隊員未升邊隻囉

呢排換埋隻OOO後用速隊卒之可以打倒啲超激戰，好鬼開心！但就要半放棄玩咗好耐嘅技隊⋯仲有喺nxxx個pool中柱比咗半打天35比我⋯唔用佢又好似好浪費⋯但我隊技隊又真係唔爭氣⋯

依家我隊速係47 ooo(dk) 薯條飯(dk) gt3悟 神悟 超2達
其實仲有兩隻速杜但未上UR

技就天35 技金(dk) 技M(dk) 悟天(dk) 排骨飯 神悟
仲有天2悟 and gt2達但少出佢地

係咪好唔齊？

推

2隊都唔齊

你隊47有無金菲，有嘅會好過好多 不過要小心天35，我都係得嗰到危險d

終於搞掂力邪技

咁快手生抽巴
我都係玩超隊算，極隊始終少人掛咁

勁

好想快啲抽老界比47呀
之後速隊就無敵了

無力3達既45隊真係差好遠

我都冇力3達
硬爆，唔夠血就食仙豆

打面具佬都係等收皮

冇力3達又冇xxx呢

咁就唔好玩45隊

知隊10技nxxx超爽

NXXX定45
好煩
1技囉去打D關已經覺得好大力

齊腳應該都係力隊勁
力3達MVP 舊xxx同新xxx一樣用法
入埋力邪波可以閃 4悟又機率反必
冇得SL下咁樣好似最穩

對上次開老界pool隔左幾耐？

上次1月1號新春pool 好似係咁上下

即係大約5個月開一次

咩係老界pool

我冇力3達但有xxx,gt3悟同gt杜
所以都仲可以硬爆到

幾時送潛玉 兩隻45 等緊潛解， 45 有潛解同冇潛解差好好好好好遠

應該打唔到，到古拉個版冇野擋收梗皮

終於過到，運氣佔一半

老界pool出場

有幾隻老界淨左，比天35定bbb ?
利申：無課所以無資源升天35

老界pool已拉

你咩隻用多就佢先喇

無課可以慢慢幫天35升技

閃 小心入
一抽就中咁多張ssr
有無巴打知點組隊

絕望十抽終於中撚左

天35有用好多
bbb開始追唔上時代

邊隻係bbb

都唔係呀！bbb我仲有用黎打nxxx
好穩陣
Btw, 終於10技到nxxx

原來食9隻老界就可以10技

體比古

咩咭抽都係1技開頭架啦
你唔會食多左一隻老界下話

老界pool 已拉，
潛解藍將軍LV 15連擊

嘩，巴打俾藍將軍？
真係咁好用？

我用來入極知隊
75%加連擊開滿應該好用（卦）😅
實戰後再講下效果如何

嘩，咁捨得

我諗緊前菜好唔好食老界....突1但而家得3技

知隊老界有咩次序？ nxxx已經10技

前菜掛
知杜有其他途徑

唔好住，老界留俾隊長先

10技NXXX勁到ON9

有冇人隻力3 達有時擋唔到？ 我知佢得自己頭兩round 擋到， 但係咪每階段變身都重計？ 我打nxxx 果關有時擋到有時擋唔到 成日唒左50 體

已經俾左9隻nxxx 食,諗緊下隻好唔好搞前菜先
速隊就rose未10技

唔會重計架

未過super2輕取super3留名

體布果度全部係晒同一格比力3達擋都算
仲要暈埋

LR魔童招技是咪唔重要

45隊冇力3達係咪過唔到新super3

仆街我都係過唔到
舊super 3都過唔到

舊super3用ooo隊長，單邊47過左

原來唔會重計

推 唔該曬

我會揀達列斯

我覺得係 3達擋左好撚多
不過我過個陣只係用3件道具
仲有5件道具
依5件道具唔知頂唔頂到3達

BTW GT3悟正一仆街仔
頭幾場係咁變大猿搞亂晒D排位差D奶野

屌用47打新super3到最尾知布炒車
得返兩行血咋

抽到重複限定食定賣？

唔該曬巴打 btw唔洗諗了啱啱十抽中左前菜達

咗 自膠

如果係超絕特大就拎黎潛解

咩係潛解
利申新手咩都唔識唔該哂巴打

清完frd list 招朋友仔
624614868
掛45 47 nxxx cooler 4隻都突3 滿技
希望多d nxxx巴打加我

無盾，好難。新個d 超激，普功都 3, 4 萬。

力3 達真係好好用 乜都擋

3達高機率氣絕先係MV
冇邊幾隻有呢個技
佢仲要係限 有超激link

巴打係咪打錯 我加唔到

有3隻3達但仲未追到45

會10技開右下
唔會10技開左上 勁過就咁2技
完全唔會用就自食 唔好浪費玉
潛解咪大家講緊既玉 早兩日先派完知玉

開始多人掛nxxx
仲掙扎緊突nxxx定45
45有得突，nx冇
nx齊隊d,45連力3達都冇
係咪都係10技nx好

Nx la，45隊唔齊唔值得玩

升技係咪剩係可以自食/ 抽界王 有無唔使錢既方法？

有冇xxx先

有得突 當然玩45
兩個層次黎

有某幾隻限可以免費十技 不過要打指定關升十隻先得

睇圖鑑 食同名 50%升
冇強迫証就唔洗隻隻升技

都冇
差佢2隻先齊
一係留起佢睇下近期會唔會出返舊xxx同3達

改番

差支炮又差好遠
仲要冇盾

得45嘅45隊唔惦 格比同3達係必須

秘寶刷邊關話,又唔鬼記得左

以前21-1
Now唔知

最新果關super幾好

順便問下，依家最多經嘅關係咪就係最後一關？

好似係23-5 仲有關

47右下冇會心果粒
揀連擊好定回避好？

連擊

如果將來後悔要幾石

依家有石係咪都抽左老界先？ 定all抽nxxx pool
已經有nxxx 知達 知杜

打掛max nxxx

求各位巴打比個機會add下細佬

加咗

已加

10技左nxxx , 可屌打所有超激戰

冇舊邪波冇lr飯，升緊隊野等被屌打

Yeah

中埋力邪波,隊45今次真係不得鳥
不過又要
！！！

Blue值唔值得食老界? 新玩算叫做齊Blue隊應該抽老界好定下面d pool好...

出多一兩張限blue應該就差唔多被淘汰
始終50%唔係多
同埋blue你有咩隊員？ blue隊要多潛先勁

同問 知隊已有10技nxxx 知杜 知達 知比古 知潛飯
應該抽老界同抽nxxx pool?

想抽埋！！！但又無哂肥體章去十技佢 好鳩結

抽老界啦 抽定留比下隻限 4547如果你無嘅話

blue如果隊長有ooo xxx 4547 都有20萬血

所以我先問佢齊唔齊你講果幾隻

雜屬...有超技既藍髮悟空 超體既藍髮比達 超技既超3悟空 超體既SS2悟飯 超力既悟飯超(少年)